有咩慘得過肺炎時期先黎鼻敏感

食完藥都係咁流鼻水打噴嚏，仲要比人用好奇怪既眼光望著（冇home office)

吓?
可以大條道理SL你唔請你是咪on9的?

依個時期都唔home office 既公司點解你會覺得有sl. 依樣野

是但除罩邊行邊打乞嚏已經趕你走啦
而且SL邊有得唔俾請,有醫生紙大晒嘅

速敏治d
呢款係唯一有效

SARS果陣已經係咁, 個死人口罩整到咁
但啲鼻水不停咁流, 幾撚痛苦

攝張紙巾會好d